有父幹乞人憎既地方唔止係唔洗太努力

仲有係嗰陣死人心態 係嗰種知道自己唔洗太努力都唔會餓死跟住乜都hea住做嗰種心態

利申 周邊所有朋友都係入uncle公司做intern 而自己係有小小父幹但係靠自己既我